有無人係唔飲得奶茶咖啡?

我次次飲完會心跳加速，想作嘔咁
貢茶奶蓋都會咁
但天仁就無事

會唔會關個茶底事呢?
因為飲越色果隻橙色奶茶我就無事
檸茶都無事

已經好多年無飲過奶茶
好懷念又香又滑既凍奶茶

茶記呢？

熱奶茶同咖啡都正到仆街
唔飲得真係慘

就係唔得
最鐘意茶記凍奶茶

同埋飲完會個人變到好心急
唔知係唔係提神過頭

所以想搵下點解，睇下有無計可以解決

唔好飲太快 要慢慢飲 唔受得咖啡因（好似係）
我飲太濃既咖啡或者飲太快既話 飲兩啖就會頭暈心跳

同巴打一樣
之前我google過
應該係受唔到咖啡因 佢當左係中毒
所以出現呢堆反應

幾年前開始一飲就全身唔舒服

其實你係咪對奶類敏感
奶茶係花奶加紅茶
咖啡都係奶加咖啡

咁可樂得唔得

咖啡除左mocha之外飲完即刻胃痛
熱奶茶唔夠熱全家都會腸胃有事
除左支裝之外出街食飯唔會飲呢兩樣

我飲咖啡有時都會咁
最好就唔好飲啦

飲親都會胃痛

一樣 飲親都出事

我飲可樂都會
應該係對咖啡因有反應

飲完咖啡會頭痛
飲完奶茶會肚瀉

一飲咖啡就胃痛 奶茶就好少少但會滯住幾耐

一樣
個人集中唔到 唔舒服
但凍飲冇事

勁

應該關茶記茶底太濃事
我都係一樣唔受得茶記奶茶，心跳同胸口作悶咁
咖啡就無事

試過decaf 既咖啡都唔得
可能因為我習慣食完飯先成杯一次過飲晒
可能真係試下慢慢飲

而家只敢放假飲，返工不了
試過有次反應勁得滯，嘔左出黎

試過連埋辣野一齊食，手腳會麻脾

有人話過關花奶事，但茶走一樣受唔到

但其他奶類飲品我無問題，朝早飲奶做早餐